七旬清潔工疑誤取印花當膠紙翌早即歸還 萬寧稱值三萬照報警

‎facebook咁多人賣緊萬寧印花
萬寧你唔去拉埋佢地?
個個都賣緊$10/35個印花炸
即係$3.5一個
你吹到$50個係咪痴撚左呀?

Sky Chen‎ 發帖到 buy-sell-trade hk
1月4日
長期大量萬寧印花 本期換領 OTO / 雅芳婷產品，11元/35個包平邮
一次购买15套送1套。
或可用28個惠康换35個萬寧印花。

ching計錯數喎
10/35=0.286
畀盡咪3毫子個

回覆禁錯開po 自膠